模型代工問題

請問香港邊度有好既模型代工?
試過MK好景後面地鋪一間好大間既代工鋪,噴隻新安洲唔係好得

上fb睇下邊個噴得好pm佢